係倫敦住嘅絲打巴打...大概幾錢電費一個月?

如題

大約700港紙